希望大家幫幫手做份問卷（內附動物搞笑圖）

所以希望大家幫幫手做下份問卷，做一份就夠 唔該晒 附上一堆meme圖

Puffin 海鸚

Axolotl 墨西哥蠑螈

Harpy Eagle 角鵰

Black Jaguar

Poecilotheria Metallica 藍寶石華麗雨林

Bearded Vulture 鬍兀鷲

Hyena 鬣狗

Great Blue Heron 大藍鷺

Ankole Cow 安哥拉牛

Owl 貓頭鷹

Weasel 鼬

Newborn Albino Alligator 鱷魚BB

真係講你都唔信
琴晚我做project整完份問卷之後send左俾人然後一直咁禁f5 check result
禁呀禁係咁禁都唔出野
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有野出
所以希望各位巴打幫手做返份 等我唔駛再買keyboard

唔該哂咁多位大佬

唔該哂咁多位巴打